新世代礦業 大家點睇

我抱住正常香港人心態都係覺得佢係呃人

火撚森2.0

不過講還講
呢期自己去砌部礦機都夠
顯示卡都開始唔得
查實黎黎去去都係個句 :

「賺夠益大家」

個個都話賺夠益人

連大陸閪都講
D廠賣礦機(架生)最賺過去挖

幣少呢D咪識玩
趙完個騙子,大大個信仰名牌出黎叫人幫手清礦機

商家佬
十個八個差唔多款

呢條友咪大賭李嘉誠個拍檔囉，以前叫關梓傑
宜家改左名，後面仲有個大佬的，佢地爛頭卒only
雖然爛頭卒都好好搵
利申：發夢夢到